{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% load common_string %}

{
\renewcommand\thetable{%
{{table_number}}}

\begin{longtable}{ c p{4.5cm} p{6cm} p{3.5cm} p{3cm} p{3cm} p{2.5cm} }
  \caption{ {{table_name}}} \\
  \shortstack[l]{\textnumero\\ п/п}
  & Организация–партнер
  & Основание для сотрудничества
  & Научное направление
  & Цель сотрудничества
  & Ответственный исполнитель со стороны МГУ
  & Вклад партнера (тыс.руб.)\\
  \toprule
  % end of header

  {% for row in data.cursor %}
    {{ forloop.counter }}
    & {{ row.org_name|escapelatex }}
    & {{ row.project_name|escapelatex }}
    & {{ row.tema|escapelatex }}
    & {{ row.goal|escapelatex }}
    & {{ row.man_name|escapelatex }}
    & {{ row.invest|escapelatex }} \\
  {% empty %}
    \multicolumn{7}{c}{Нет научно-исследовательских работ с зарубежными соисполнителями} \\
  {% endfor %}
  \bottomrule

\end{longtable}

}
